求救 買相機代用電池 店員比錯電我 可以點搞

係日幾前我拎住粒舊電池諗住買新電池
個店員睇完粒舊電池就比咗粒代用電我
張單都寫明係果隻型號
但我返到屋企先發現 屌 型號唔撚同

我想退錢
打左過去問 佢地只可以換返比我
我係咪只可以咁做?

人地都肯換俾你，仲想點？
送一箱俾你好無？？

我只係想退返錢當無呢筆交易姐
比埋粒舊電佢睇都可以比錯我

又唔係要埋佢老婆囡囡

答我呀陳生

on9

頭先收到商鋪電話
問題解決左 多謝咁多位

On9

屌你正on9

做乜撚野 on99

人地都話換俾你仲想點？
要人地跪低道歉？

無壞嘢點解要退錢俾你